TG單身谷招人

TG單身谷
我地每個月最少搞一次活動,怕悶既你..
一齊黎吹水啦..我地最多係單身既靚仔靚女!
想識另一半既你仲唔填下面張Form加入我地? 只限24-35歲
男女比例維持平衡 ! 男女比例維持平衡! 男女比例維持平衡! 好重要要講3次
大家請耐心等候~~

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Push